﻿こんにちは、賢治君。
こんばんは。
おはようございます。
おはよう、パパ、ママ！
すみません。
ごめんなさい。
ありがとうございます！
どういたしまして。
さようなら。
じゃあ、またね。ジュディ先生。
いただきます！
ごちそうさま！
ただいま！
それじゃあ、お休みなさい、理花さん。
いらっしゃいませ！
お誕生日おめでとう。
大丈夫？
あ～美人！！
友達？ばかばかしい！くだらない！
そうですか。よかった！
魔女はすごい！
魔法で何でもできる！
君は俺の天使！I Love You！
ありがとう、みんな！愛してる！
この歌大好き！
失礼！
けち！
やばい！
笑うな！
危ない！
ほんとむかつく！
忘れないで。
おそろおそろ。
大げさね。
ふざけるな！
冗談じゃないわよ！
はい、拍手拍手！
わたし、何でもやるよ！
あなたの悩みは何ですか。
ただのがきだ！
さむっ！雪国かよ！
今日は特別な日だからな。
負けないで、由綺！
まあ、いいか。
あっ、ちょっと待って！
あ～いらいらする！
やばっ！見られた！
とぼけないで！
あのう...わたしでよければ...
うそ...
あ～すっきりした！
みんな、怪我はない？
びっくりしました。 
ひどいです～ 
今、一人？
よく聞け！
もしかしてびびってる？
ったく、何やってんだよ！
なんか変！
何でもない！
あ～お金持ちって大変ね。
じゃ、行こうか。
成績優秀、スポーツ万能！
あ～悪い悪い！
何だ、小娘？
覚悟してね。
ひどい目にあった。
甘いなあ。
はい、チーズ！
静かにして！
タニア、恋しちゃったんだね。
ったく、反省しろ！
マニアっすね～
すっげえ！俺これ超見たかったんですよ！
いやあ～引っ越し万歳！
ごめんなさい、もうしません！
ママさんが知ったら泣くわ。
偉いな、さすが男の子だね。
ごめんね、迷惑かけちゃって。
いや、迷惑だなんて。
明日から頑張ろう。
一緒にお茶飲みに行かない？
何をボーっとしてる？とっとと逃げろ！
へえ～ マジで？
もういいです。
まあ、無用心ね。
ありがとう、来てくれて。
早く会いたい。
下手くそ。
何もかも超クール！
余計な事言うな！
ぞくぞくするぜ！
あれ？お前、やきもち焼いてんの？
違う！
かっこいい奴じゃんか。
久しぶり～～会いたかったよ！！
あああ～～寝過ごした！！ 
本当に変な人。
大したことじゃないわ。
本当に本当に…本物ですよね？
お待たせ。
お休み、ツバメ、よい夢を！
見ればわかる。
どうしたの？
まずいですよ！
なんかロマンチックじゃない？
あのう、ちょっとどいてくれる？
相変わらずかわいくないわね。
おにぎりおいしい！
バナナ、好きなんだ？
お買い物ですか。
ふん！死ね、バカ！
文句ないよね？
足長おじさま、お元気ですか。
は…面倒だな…
幸せ～～
バカな事言わないでくれよ！
パパ、責任重大よ！
いい機会だと思うよ。
できるよね？
誰か、誰か来て！
へえ、お兄ちゃんずるい！
大ピンチ！
もう宿題見せてあげないぞ！
逆でしょう？
卑怯よ、こんなやり方！
もう我慢できない！
危機一髪。
感激！！
照れちゃいますね。
ふん～無責任。
振られたの？
あは、すいません、間違いました。
セクハラだよね、あれ。
あ、命の恩人さん！
もう一個わがまま言っていい？
ブランコ、好きなんですか。
バラすなよ！
そうだ！告白しよう！
ならいい。
文句言わないの。
余計なお世話ですよ。
ごめんね、暗い顔ばかりで。
厳しいのね。
そろそろプロポーズしてもいいかい、沙ちゃん。
お帰りなさいませ、ご主人さま！
大嫌い！
手伝おうか
委員長って怖がりなんだ。
優柔不断な奴だ。
お遊びが過ぎます！
遊び？私はいつでも真剣だぞ！
フン！すっかり嫌われてしまったようだ。
ただの変態じゃん。
つまり、片思いでしょう！
でね...お金を貸していただけないでしょうか...
ごめんね、わたしもあんまりない...
もう～遅いぞ、啓太！いつも遅刻なんだから！
ごめん、陽子、お詫びに今日は全部俺がおごるから！
お礼が言いたいの、どうしても！
それはひどい暴論じゃないかい？
一緒にプリクラ撮らない？
珍しいね、阿良々木君が他人に興味を持つなんて。
いや、そんなんじゃないけど...
病弱な女の子、男子は好きだもんね。
みんな、ここでの生活は気に入ってるよ。
怖い顔してるな。
坊や、恥ずかしくないのか。
あんただけには言われたくねえ！
錐生零、何様のつもりだよ！
ごめんね、無理しなくていいから。
乗り越えないと、自分を！
正体がばれてしまったら、わたしはもうここにはいられない！
集中よ！もう少し解けるわ！！
何で浮気ばかりするの？
だめだろうな...きっと断られる。
でも、だめでももともとだわ！
何もしないよりはいい！
誰かを守りたいという気持ちは人を強くする。
何を話したらいいのかわからない！
ね、それって博愛主義？人道主義？
こんな時に言葉遊びですか！
僕はさっきからどうしてもわからない事があるんだ。
あの日から、風早君はわたしの憧れです。
いつか、風早君みたいな人になりたいな。
一生、この恩を忘れないわ！
ね、君、血液何型？
かっこいいね！
止めときなさい！かわいくない顔がますますかわいくなくなるから。
この目で確かめてみる！
俺が悔しがると思ったら大間違いだ！
犬夜叉、わたしには迷っている時間はない！
羨ましいよ、女神囲まれてさ。
見てないで、手伝ってよ！
本当はおいくらかしら？すてきなおじ様～
張り切って応援しようね、坂井君。
あなた、すごくムカつくけど、気に入ってる所が一つだけあるわ。
わかりやすぎなんだよ。
これがあたしの「売り」ですから。
こ～ら！嫌らしい目で見るんじゃないよ！
